遠離危險地方:金鐘來往灣仔所有道路，紅隧，旺角

請避免跨越金鐘-灣仔(任何道路，上山都計)

留係島上安全地方
食下宵夜飲個早茶定定驚先

西面: 大學
東面: 三角形教堂

push please

push

unconfirm
東隧入口都有野狗

灣仔以東冇方法過海，請take cover

推

pish